新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

早係星期一 全港幾乎間間學校搞緊罷課之際 呢隻支那狗突然變得非常好學 叫老師繼續教書 幫佢重溫中國語文12篇章 但係佢平時學習態度又hea到仆街 功課講緊拖左好耐先會交 而搞緊罷課之際突然間又叫老師繼續教書咁都知咩料啦其後返咗學後 條支那狗又開始發威 同人講話罷課根本就冇意思 繼續上堂仲好過啦

跟住就係尋日 有女手足係土瓜灣跪求班藍絲唔好走黎搞事 隻支那狗衝左出黎講咗句好冇人性嘅說話 問 條女正唔正 身材好唔好 然後又再話手足過去支援完全係一件無意義嘅事

而今日學校宣佈停課 隻支那狗又喺度玩嘢 話唔好停課 繼續讀書 另外又有隻支那狗對於今日停課一事表示開心 完全唔知道今日之所以會停課嘅原因係因為尋晚有狗衝入中大攻擊學生 射TG 土瓜灣呢邊尋晚亦都射左TG 有手足更因為咁樣被捕 場面一片混亂 所以先至停課

點對得住暴大學生 真係忍唔住開埋post屌鳩佢哋

各位千祈唔好亂打電話 人哋好窮㗎 換唔起電話卡

推

P牌自推

支那仔IG:

支那雞IG：

光

復

香

港

時

支那仔個樣

代

革

命

對於今日停課表示高興嘅支那雞

幫手推下

新亞都係比大陸人讀
垃圾支那學校

停課有咩唔好？？

佢支持三罷，都係手足

How much 1Q

聽人講3000 一早俾人玩到臭晒

佢唔化妝快西面會嚇死你 月球表面黎

塊

想繼續讀書又唔得，支持停課又唔得，媽呀好亂呀

nds 都好多係手足，尋日暴大前線有幾個係 nds，將革命既種子輸入去大陸

你唔敢神獸佢就唔好阻住其他手足
又要遮名

拉

今日之所以停課係因為尋日發生左嚴重衝突 中大校園比黑警圍攻 搞到路面混亂 有人受傷有人被捕 土瓜灣呢邊亦都有人被捕 比黑警放左TG 所以先至停課 根本唔值得高興

咁撚驚

問題佢係真係真心支持我哋咁就冇所謂呀 依家係睇得出佢之所以開心係因為停課可以俾佢出去玩而開心 完全冇理過依家香港發生緊咩事

之前見到佢IG仲好得閒咁樣發自己北上大陸玩樂嘅相添

完全冇發過關於最近香港社會事件嘅嘢 D動態都係啲玩樂相黎

係啊 聽聞佢化妝化得好濃 所以影相嗰陣咪好似好靚咁樣囉

係啊 間學校淪陷左好耐

大陸豬咪算囉，香港都大把港豬啦

人地作為 nds 唔撐政府咪由得佢囉，香港又唔關佢事

Push

我只係覺得尋晚發生左如此悲劇嘅事情 因為咁樣而宣佈停課 佢就喺度話開心 覺得有啲落井下石嘅感覺

呢d小人物唔使理啦屌
仲邊有咁得閒理呢堆支拿狗
有時間既上做下文宣算啦

擺上藍屍gp or網址
啲咩暴徒大搜捕
藍屍會幫你搞掂佢地

係窩 都可以

[img]
支那雞換咩Icon啊 化咗灰都認得你呀

支那仔嘅回應

大家去DM爆佢啦

聽講屌一次要送一次禮物同做雞無分別

鮑鮑換包包

咁條女真係臭雞黎不過個人臭都算啦 而家連個心地都臭埋 狗也不屌 做黑警天使啦

咦 你似係對人不對事窩

我係見有位巴打咁樣問 跟住我善意提醒佢咋 費事佢中伏啦

第一張相係五大訴求，缺一不可？